我唔係冇試過！我唔係冇試過！

我唔係冇試過去追女仔，
示好之後連朋友都冇得做。
我唔係冇試過死心塌地鍾意一條女，
但換來既都係俾人搶走。
我唔係冇試過唔諗愛情，只係當對方係朋友，順其自然，本來好好地但就突然永久已讀不回。
我唔係冇試過只係純粹視對方係朋友，完完全全冇諗過額外野，對你都冇feel。只係你悶悶地想行下街，想搵你做下伴，換來係"唔好打我主意"...
what?我....我.....我都冇咁既意思。
唉。懶得解釋。留番啖氣暖肚算。

發up風。

你收嗲啦

你的樣子如何.......

冷靜d照下鏡

儲錢整到啲韓仔咁個樣 學返兩句尋尋尋
啲港女就出晒水啦